你班約厹的小學雞同點數狗有咩分別？

之前就話煮八正常樣係男方撩人扑野
都勉勉強強叫做衰咸濕天真
你依家主動喎
我屌你老母同點數狗有咩分別？
人地點數狗目標就係錢
依家班友目標就係玩人得來的快感

啱

臭屁大魔王放了一個屁

唔係衰咸濕根本無事
而家 釣 咸濕仔 變成 約

戇鳩

我一早講左
一個女人話想扑野
一個男人就想屌西
有咩問題
大家滿足大家姐

而家又要開過假account

申利，冇玩交友apps，冇sp

agger